有冇人覺得以前好中意一個人真係好on9

咁講唔係話做player個d賤格心態
只係諗返起以前好中意一個人咩都為左佢但最後好hurt個個你好on9
唔比自己再咁on9
有冇人明

覺

好似唔係好記得咩叫中意人

覺 好似對咩人都無興趣 明明身邊有更加好嘅人

岩啊 就算過左好耐 唔再中意佢 唔知自己係咪真係中意人...

加油ching

可以點加油

鐘意就係鐘意 解釋唔到

覺, 分左之後, 對第二個點都會有點唔投入

明

你個名

真絲囉

冇野了 以為熟人

個男既都有女

成班女仲走去煩住人

你講你 ？

同病相連
點算 係咪飲多啲暖水就會好

覺
屌 因為佢我做唔到自己
我覺得自己以前為佢為到痴線 好on9
依加同現任一齊做返自己 終於唔洗好似以前咁
為左佢理我一下就變撚晒

好中
但同依加果個一齊終於知道了

只係覺得呢段感情係好浪費我心機
令我對愛情冇感覺

當你將你嘅初戀,人生最投入嘅一次鐘意人 到最後先知自己係兵果種感覺真係成世都記得
中學時期做左5年兵, 錯過左好多野, 但諗返起都冇後悔 因為真係超級鐘意
如果可以揀我都希望永遠做你最高級隻兵

有同感😞

可以點擺脫？
特別夜晚會諗起

點樣走得返出黎？ 同你一模一樣

做兵做到自己都唔知，以為真係有機，點知好到幫人溝仔，好啦，人地一齊咗，我呢，咪兵一隻。

覺
雖然無一齊
但就算係咩人都比唔翻個種feel
見到佢個心想跳出黎 越跳越快個種感覺

仲搵唔到好鐘意個個感覺
有時仲會諗
自己會唔會搵唔翻個種feel
點知
真係搵唔到

i know that feel bro 我做兵果時有拖手有一齊溜冰 到最後玩厭左冇利用價值就收過第二個做兵

依加時不時諗返起個心好酸

諗起自己曾經可以為一個人毫無保留咁交出自己 但其實對方從來無重視過

會唔會真係以後都唔會鍾意到第二個人

點都搵唔翻最初個種
唔知點形容嘅感覺

又唔知係咪叫心酸
當你等左禁耐
等佢分手 點知佢秒同第二個一齊
個天都叫你放手
你只可以放棄唔再諗
回想起 覺得浪費左好多時間

見唔到佢會失落
好想念同佢相處既感覺，好舒服
好鍾意佢身上陣味

其實滿懷執著 不甘心的一個是我

等咗兩年啦 都唔知仲識唔識去鍾意一個人
成日同自己講 唔再鍾意佢 佢叫到都係即刻應機
我都好想揾到另一個令自己心跳嘅人

唉 對所有人都冇乜好感 (定係我唔敢再鐘意一個人) 諗起個時因爲佢 個心就好痛 每次都要佢做標準 好想揾返個種感覺 但係試問邊有人係會係一樣

巴打我情況同你差唔多，以前中學都係好鐘意一個女仔，鐘意到可以因爲佢一個msg開心成日，亦會因為佢唔覆你down成日，當佢回你戈陣又秒回，但又唔可以比佢知道自己唔開心，唔明點解戈陣自己要咁委屈做到咁卑微，唔可以做自己，但問我有冇後悔過，我會答好後悔，最後比個女仔飛左之後先發覺，原來我中學6年錯過左好多野，好多朋友同其他事都唔上心，分左手先發現自己乜都冇，全世界得佢一個，好孤獨想崩潰，去到最後一年高三係我最開心亦係最唔開心既一年，一黎開心係終於可以做番我自己，二黎係發現原來我冇左佢我既朋友都好關心我陪我過，但唔開心係因為同佢分左手 但正正因為戈段經歷，我先明白冇謂要為一個人去委屈自己改變自己，唔係話戈個人值唔值得你改變，而係一齊之前佢就係欣賞你本來既自己，所以而家同現任過得好開心 夜晚見到呢篇野忍唔住感觸亂咁打左啲野...

終於知道咩

我當知道女神唔鐘意我 我就覺得自己高攀唔起女神 所以依幾年黎不停提升自己 希望女神會欣賞, 但結局都係唔鐘意我 跟左個有錢靚仔一齊
不過我都要好多謝女神 佢改變左我人生令我依加有上進心, 有目標, 讀書好左好多同大隻左 令依幾年有唔少高質嘅女仔對我有興趣
雖然我冇權再保護,關心你 但都衷心祝你幸福快樂
p.s. 我只係一隻己退休嘅前高級兵

覺 尤其係你做既野都係為佢好
但佢偏偏覺得你係一個仆街既時候

覺呀 瘋狂退後自己底線 咩都諗佢感受先 但最後都係比人飛... 即使過左3年都唔識再對人有感覺..點算

冇計 搞到而家自己抑鬱都停唔到

完全明
係其他人身上留意有無係佢身上特質，
但邊有可能中哂

自己仲係係個旋渦一面未行返出嚟
是咪解鈴人還需繫鈴人

唔覺，
反而覺得可以咁pure咁true去鍾意一個人好難得，人越大，多左好多計算同利益